支持拜登個班有咩睇法今次

自從一確定拜登當選，港共即刻肆無忌憚拉人，重要拉親都大野，好明顯知你拜登同中共有親啦。今次咁拉法又點睇呀，拜登支持者。

biden：中國繼續繁榮合乎我哋利益
真實對白